細個嗰陣做咗好撚多on9野

將屋企藥櫃𥚃面嘅藥膏藥油攞個杯仔溝埋一齊
然後倒落紙巾上面擺入雪櫃
用枝marker喺上面寫住有毒然後掉落街

保鮮袋入水掉落街
用紅外線射街上啲人 試過有廢老見到有紅光喺地下 之後係咁踢 笑到仆街

我試過射去對面撚狗 點知警犬上門

屌 香港人勁撚戇鳩 咁都報警